呢排遊行完全見到北區居民既怨氣係幾重

比人放人入去攪亂個生態咁多年, 一次過爆發

[文宣彈藥] 當年巴士阿叔(真香港人)既說話真係好撚正 (大量GIF)